真藍芽無線耳機推介

我有以下要求
1. bass 勁
2. 講到電話
3. 好帶, 做運動用
4. 電夠
筆直$1000-2500
暫時係咪得bose最新個隻降燥最岩駛?有冇巴打有其他推介

airPods max 二手

想問有真無線
其實係咪有假無線

有D有條線駁住

airPods max

jabra 85T

聲ok
講電話ok
唯一不足係唔係個個人啱戴，因為有d 人會好易跌出來
建議你試左先

唔該巴打～

音質要靠你自己去試
但講電話，通常有支mic出黎收音先收得好，不然對方會聽得好辛苦
（個人經驗）

講電話唔ok wo